東張西望 on9? 食飯時間播老鼠屍體

痴撚線

嘔了

留名睇有人講垃圾先睇cctvb

好肥美

垃圾先睇cctvb

腦真係唔係個個會用

製作節目 同 睇cctvb 既人都係

Cls

無睇CCTVB

無睇

屌佢老母 真係睇撚到都反胃
仲要係咁zoom埋啲老鼠屍度

又要睇又要屌

垃圾睇垃圾有咩問題

咁三料球迷 比利時 克羅地亞 冰島球迷係咪有腦啲
挫敗狗收下皮啦

...